{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1003963",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 양지 호텔카사"
    },
    "text": "上質なロマンチックロマンを感じることができる全客室を直接選択する無人システムがある宿です。 この宿は計26室の客室を保有しており、言語では韓国語での案内をサポートしています。 唯一のスタイラー営業所であり、駐車場は計26台収容できます。 全客室は2名基準であり、人数追加時に1名当たり1万ウォンが追加されます。 各客室にはWi-Fiと高級ウォッシュレット、個別冷/暖房システム、52インチTV、スタイラー、オールインワンPC、ヘアアイロン用ヘアドライヤー、浴槽、シネホテルなどの設備が備わっています。 この宿に対する訪問者のレビューを見ると、コスパが良くきれいな部屋を提供して、様々な旅行目的に利用しやすいという意見が多いです。 インテリアが洗練されており、ロビーのセルフバーやスタイラー、ネットフリックスを無料で利用できるという点が魅力的だと評価されています。 しかし、一部の後期では水圧が少し弱く、ロビーにほこりがある点が残念だったという意見もあります。 また清潔状態が良くないというレビューも見られます。 客室にはほこりがたくさん積もっていて、使い捨て用品にも物が付いていたという言及もあります。 しかし、他のレビューの中にはスタイラーが提供されて便利だったという肯定的な意見もありました。 ただし、シャワーの水圧が弱いという問題が発生し、ホストに修理を要請する必要があるという意見もあります。 全般的に宿には不満足な点もありましたが、特定のメリットもあることがわかりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿は計26室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の言語対応はどのようになっていますか？",
            "answer": "この宿では韓国語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "この宿の駐車場収容台数は何台ですか？",
            "answer": "この宿の駐車場は計26台収容できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室は何名基準ですか？",
            "answer": "この宿の全客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時に1名当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "各客室にはWi-Fiと高級ウォッシュレット、個別冷/暖房システム、52インチTV、スタイラー、オールインワンPC、ヘアアイロン用ヘアドライヤー、浴槽、シネホテルなどの設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "この宿に対する訪問者のレビューはどのような意見がありますか？",
            "answer": "レビューを見ると、コスパが良くきれいな部屋を提供して、様々な旅行目的に利用しやすいという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の魅力的な点は何ですか？",
            "answer": "インテリアが洗練されており、ロビーのセルフバーやスタイラー、ネットフリックスを無料で利用できるという点が魅力的です。"
        },
        {
            "question": "一部の後期にはどのような問題がありましたか？",
            "answer": "一部の後期では水圧が少し弱く、ロビーにほこりがある点が残念だったという意見があります。"
        },
        {
            "question": "清潔状態についての意見はありますか？",
            "answer": "一部のレビューには客室の清潔状態が良くないという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "スタイラーの利便性についてはどのような意見がありましたか？",
            "answer": "一部のレビューの中にはスタイラーが提供されて便利だったという肯定的な意見もありました。"
        },
        {
            "question": "シャワーの水圧の問題が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "シャワーの水圧が弱いという問題が発生した場合は、ホストに修理を要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全般的に宿には不満足な点もありましたが、特定のメリットもあることがわかりました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 567
    }
}